# Indovina Il Numero

Progetto assegnato durante l'AS 19/20 nel corso di Sistemi e Reti.<br>
'Indovina il numero' è un gioco in cui si indovina un numero segreto a quattro cifre e ogni cifra può apparire solo una volta al massimo.
<h2>Cos'è presente nella repository</h2>
<ul>
<li>Sources di Java</li>
<li>Relazione sul progetto</li>
</ul>